Instagram每週發佈的幻燈片將教會您視覺調查員的技能。介紹“DIYFactCheck”，事實核查員的一個項目| Nadine Ajaka，Elyse Samuels，Sarah Cahlan | 2021年2月11日|華盛頓郵報
這將確保任何人都不會錯過任何關於正在發生的事情的視覺信號，讓他們為新材料做好準備。在線課程對重聽人來說很難。下面是如何解決這個問題|Eli Reiter | 2021年2月9日|科普
谷歌和必應都使用視覺搜索，谷歌有谷歌鏡頭，必應有視覺搜索。圖像搜索引擎優化：優化的最佳實踐和技巧|邁克爾·麥克馬納斯| 2021年2月8日|搜索引擎觀察
由Benoit Lalande執導的《非洲遊牧》是一部視覺實驗，由衝浪者Alex Smith和這片古老大陸的強大海浪和荒野組成。風景，海景：一個衝浪者對野生非洲的研究|外部編輯| 2021年2月7日|外部在線
例如，診斷醫學掃描的系統可能首先學習識別基本的視覺特徵，如形狀和輪廓，方法是在日常物體數據庫（如ImageNet）上進行預訓練，該數據庫包含1400多萬張照片。分形可以幫助人工智能學習看得更清楚或至少更公平|威爾·天堂| 2021年2月4日|麻省理工技術評論
底線是，它將只是一架超視距的超視距飛機。美國新型隱形飛機要到2019年才能開火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
它們中的大多數都是大型鳥類，如鷹、白鷺，甚至孔雀，它們在飛行時都具有壯觀的視覺效果。偷獵動物以求報應的佛教生意| Brendon Hong | 2014年12月28日|每日野獸
取而代之的是，作者不得不依賴視覺線索和氛圍。是的，Korra和Asami進入了精神之門，很可能在2014年12月25日親吻了《每日野獸》
而且，由於視覺媒體比任何其他媒體都更有吸引力，因此它一直是他們的首選藥物。朝鮮的祕密電影盜錄者：西方電影如何進入隱士王國|莉齊·克羅克| 2014年12月22日|每日野獸
在電影中，這種語言，視覺和語言，還沒有被掌握。為什麼電影不能捕捉天才|克萊夫·歐文| 2014年12月14日|每日野獸
他用一種視覺上的吞嚥——一瞬間——把它整個吞下；首先是整個意思，然後是行，然後是單獨的單詞。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
這一小時給每一個土地上富有想象力的人帶來了激動、嚮往和視覺再生的陣痛。龍畫家瑪麗·麥克尼爾·費諾洛薩
因此，與視覺圖像相比，攝影圖像對影響視覺的條件不太敏感。星雲和星團的照片|詹姆斯·愛德華·基勒
為了進行視覺觀察，克羅斯利望遠鏡配備了七個目鏡，其功率範圍從620到620。星雲和星團的照片|詹姆斯·愛德華·基勒
然而，偵察員在對周圍環境進行了長時間的視覺和心理檢查之後才朝著它走去。明星出生|安德烈·諾頓